google反雲反到傻撚左？

全世界迫害雲爺爺!!

笑

爺爺

樓主燈撚死雲格

炒硬冇第4